想問今日無線播個套寶石寵物片尾首歌

佢節目表寫 寶石寵物IV
但搵唔到 itunes 有冇

BTW:維基都唔識上

重播動畫都睇
去99台睇首播動畫小馬寶莉第5季喇